單身過情人節

小弟都係想同各位吹下水，唔好太多負皮啦

TL

支持! 幾時出新歌!

下星期

Hi😊

G chi TL

梓亮，祝你情人節快樂

亮，情人節有冇開Party

我愛TL

今晚可唔可以同我玩到喘氣?

幾時開演唱會？一定支持

TL呢排心情好似麻麻喎 見你同波台ching嘈到反曬

咩事嘈交

TL - Baby Wanna Let You Know 新歌預告